屌啦星因乜事阿狗又係深夜西波時段踢架

屌啦媽你當個個都係老綜廢青唔撚駛上班呀😡

牙達通頂唔訓G持爺爺

西波咪西時間囉

迫害我地爺爺

我睇

Lord賓依然迷雲

是

老綜撚

我拎緊山果金